你地辱罵警察嘅行為，已經構成擾亂公眾安寧罪行，可以予以拘捕

請問香港幾時有辱警罪？

公眾=班狗？

起底 不推文